究竟幾時會死

每日既情緒好似坐過山車咁
由零到極度負面 自責 憤怒 只需0.1秒
做咩都冇動力 對人生失去希望
人地同你講加油 只會更加大壓力

聽日見！

I know that feel bro

唔好自殺，對家唔在乎我地自殺，我只可以話有D時候偷偷放鬆一下之後再繼續打落去

就算我要死都要對面一齊攬炒死